我有1m變32m大法 想搵錢嘅同我入嚟

政府派咗1m
1m買部PS5都用晒啦
不如攞去投資仲好過
英超仲有5場
阿仙奴有5虎上將（未來歐國盃世界盃冠軍主力）
Saka
Nelson
叔
Wilock
Nxxxx
仲有3大尖刀拿狗 奧巴美芬同 尼古丁比比
下年講緊坐亞望冠
望返嚟緊5場對手：
李城 咪玩啦李嘉誠90歲撚識踢波咩 冇難度
熱刺 私家雞嚟 3分容乜易
利狗 風流波 出青年軍 阿狗又贏一場
得返維拉 屈特福係難打
不過到時可能會降埋班 成班咸晒口踢
當直屌阿狗win平均2倍
買撚晒咗多場都變32m
仲好搵過買中G股
諗唔明點解香港會有窮人囉

lz nb

老鉄6666

直接去賭場啦 睇咁多場波晒撚曬啲時間

奧斯爾呢

去賭場會輸
買阿狗我諗唔到點輸

去洗廁所啦

派100萬

政府真係派咗100萬
利申：保就業計劃受惠者

樓主扮工開鳩po

真心想大家搵錢
一齊捐俾立場支持運動

仲係到講1m等於1萬既出黎做野未
定係呢d post係專登引戰

今次真係m=100萬

米玩啦
呢度撚有人夠18碎

條友盲定弱智
上面都寫咗100萬

係10k，唔係1m，咁都打得錯仲點會搵到錢？仲呃人入黎

而家上連登講到返緊工咁

“1m買部PS5都用晒啦“
樓主用1百萬買部ps5然後用晒？

我買100部開網吧

樓主好柒
唔撐了
Bye

牛b死了

25

真心想大家搵錢
一齊捐俾熱血支持運動

秒撚左

1M=1million, 100萬
1m=?????

用ps5開網吧應該幾能好搵
啲傻仔50蚊個鐘都嚟

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

嚟緊3場買晒阿狗對家好似會爽啲

買阿狗同倒錢落海無咩分別

小學雞先咁在意人地打m定10k

作...哈

1m=0.001
1u=0.000001

μ係長度單位
1μ=0.01

講緊你wo

.

比錢都3年
報咗驚

如果唔係重點關鍵字打錯我覺得沒人會在意，但1m係咩意思你知唔知點解？重點字眼錯都唔可以在意？如果你咁既邏輯我又唔覺得你幾成熟

有乜問題? on撚9

分享喜悅?

上連登咁認真? 傻西

m你老母臭閪

對家已入

pr 出引戰post 轉移視線

唔夠講就講粗口😂，真係好幼稚

nmsl

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

點阿 打個撚都唔比？ 冇撚上連登囉傻西